---
title: Nothing But Water - 5
locale: fr
---
import Padded from '../../../components/Padded'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<Padded>
  <NothingButWaterFontMedium>
    <p>J’ai beau chercher,&nbsp;je n’arrive pas à penser à un son qui ne fasse du bien qu’à moi. J’aime beaucoup le craquement des pas dans la neige fraîche, la pluie qui tombe sur un toit en tôle ou en verre, le bruissement des feuilles d’arbre, le roulement des vagues sur le sable. J’aime aussi ma voisine depuis qu’elle joue la <em>Sonate pour piano&nbsp;n°&nbsp;18 en ré majeur</em> de Mozart et qu’à chaque faute commise, plutôt que de s’entêter devant la difficulté, ses doigts glissent de la dernière note ratée vers une chanson plus simple, qu’elle joue avec agilité pendant quelques secondes avant de revenir à sa sonate. J’espère secrètement qu’elle ne maîtrisera jamais tout à fait le rythme de cette pièce, pour que je continue de profiter du bonheur que me procurent ses <em>mix</em> improvisés.</p>
  </NothingButWaterFontMedium>
</Padded>
